好想搓IU塊面豬仔 ヽ( ´﹃`)ﾉ

好想搓
唔想搓

定係想畀IU搓

想搓佢對波多d

晚晚都搓

想錫多過搓

當佢塊面螺旋丸咁搓

骨都變粉，溝埋啲腦漿 ching真識食

我日日搓 搓到悶 梳

浪下浪下

收皮

漲卜卜

強行用手搓IU面豬仔，雙唇微微張開，再順勢...放條...入去......

想啜

不嬲當搓麵粉咁搓

好想揸波波
捏佢屎忽

.

IU蘋果肌不嬲好撚Q

佢自己都忍唔住望一望